最近自殺潮

會唔會只係一不做二不休既行動？
地鐵站等死者既家屬都自殺埋。。
咁問題咪解決哂？
冇人追究，冇人路祭，跳樓冇巨響等等
因為全部消失哂了

應該冇乜可能殺得晒
d被自殺者d朋友應該會出聲

今朝又死一個

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

被殺潮